呢個m記包有d誇張

啱啱肚餓落樓下買個豬柳漢堡食,一打開
我屌

麥當勞?

會唔會比老鼠咬爛咗

食左一啖,塊包硬過鍋巴
仲燶埋,即掉:-